# WorldMeet

Le fondateur du site web "WorldMeet" souhaite faire auditer son site web, Aperi'Kube vous confie donc cette mission de la plus haute importance !

<u>URI&nbsp;:</u> [https://worldmeet.aperictf.fr](https://worldmeet.aperictf.fr)
